［手牽手人鏈］絲，想講隔離個手足係咁抹手

係咪咁緊張

唔好理人 渣緊宗旨拖多陣

樓主男定女？可以第一次接觸到異性所以緊張

我19歲前女仔手都未摸過

話唔定係你手臭佢頂唔住想抺

女啊

咁驚

手汗多 驚整到你隻手痴立立